你哋再唔聽陳雲講 一定死鳩緊

陳雲：不聽命的不是戰士，不要贏的不是戰士，不要命的更不是戰士。只是土匪流寇，與那些元朗北角荃灣的黑幫同類。
你們有機會輸，而且沒仇報，甚至被共匪嘉許的新泛民在當權之後與目前的衙差加倍陷害。
戰爭，你首先要知道敵人是誰。也許你們抗拒知道，你們的敵人是中共和中共委託的新泛民偽港獨，而不是差役。差役只是工具，你打工具是沒意思的，只是證明你膽怯和愚笨，你輸一世。
那些人叫一聲天滅中共、驅逐共黨都不敢，鳩叫時代革命，你根本不是打仗，而是在膽怯，夢語，差役不打這些人打誰？

陳雲：革命要首先分清楚，誰是我們最大的敵人，誰是我們最大的朋友。
我們最大的敵人，是泛民。
我們最大的朋友，是美國。
這個心結一日不解開，香港義民再來三十年鬥爭也沒用，你的鬥爭只是成為泛民的票源。
鬥爭就是將最大的敵人引誘到戰場，將之消滅。之後，最大的朋友就會出現在面前。因為，最大的敵人，阻礙了最大的朋友出現在你面前。
警察不是你的敵人，泛民才是。各位見到的，最大力破壞你計劃的，站在你面前阻擋你前進的，根本不是警察。警察倒是希望你從政治上解放他們的。

呢一刻邊個對我地有利既咪朋友
叫佢食撚左藥先出黎講野啦

垃圾po

你已經死了

好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊

你要輸咁唔阻你

想問樓豬 陳雲今次運動除咗9up之外有冇岀過嚟

和議

好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊好撚煩 成日po陳雲陳雲條分化撚出黎托啊

聽佢講死撚咗好耐

冷氣軍師又出黎鳩噏

信一成雙目光明

死撚開喇

傻9一名

信兩成變鄭列瓊

一個死廢老,自稱中共座上客既人
中共又唔理佢,美國又唔理佢

拉

走啦煩鳩

不過泛民正正係拉攏美國以至全世界支持

之前抺黑佢哋推遲立法、減辣
邊樣中

云伯反送中運動清算list:
泛民
熱血外其他本土（偽港獨派）
攬炒巴
連登
民間記者會（法網肥人等衛星網）
大學生
民陣
唱榮光
玩人鏈
叫光復香港時代革命

旗下獨立黨
反對埋美國過人權法

食左藥先出聲啦